{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27908",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 리치웰"
    },
    "text": "リッチウェルホテルは、お客様の快適な憩いの場となるために最善を尽くしています。お客様がホテルにお越しになりましたら、AからZまでのサービスをご提供しております。当ホテルは計57室の客室を保有しております。近くには様々な地下鉄駅があり、交通が便利です。また、韓国語で案内サポートをしています。リッチウェルホテルは、お客様のニーズと利便性のために様々なサービスを提供しています。当ホテルの全客室でNetflixを無料で視聴できます。客室は2名基準で運営されており、追加人数は当日現地にて追加料金を払わなければなりません。チェックアウトは30分前にチェックアウトのお知らせを受けることができます。もしチェックアウトのお知らせをいただかないと、自動的に延長料金がかかります。身分証明書は必ずお持ちいただかないと入室できません。また、ペットの同伴は不可であり、客室内の物品や財産に損害を与えた場合、法的責任が発生することがあります。1部屋につき1台の車両のみ駐車可能で、駐車タワーには特定の車種が入庫されません。リッチウェルホテルは、お客様の利便性を最優先に考えています。リッチウェルホテルは全客室でWi-Fiを提供しており、Netflixの視聴が可能です。また、バスタブ付きの客室とシティビュー、大型客室をご用意しております。客室の指定は不可であり、ランダムに割り当てられます。リッチウェルホテルを訪れたお客様のレビューから好評を得ています。ホテルの位置が交通が便利で、施設もきれいで良い方です。スタッフの親切なサービスに満足しており、周辺にはグルメや便益施設が多く、快適に過ごすことができました。スーペリアル宿泊施設は位置が良いですが、清潔状態と古い物に対して不満がありました。しかし、価格や位置などは大丈夫でした。未成年者は入室と男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴しないと入室できません。身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。夜12時以降は、周辺のお客様のために騒音に注意する必要があります。リッチウェルホテルは、ソウル特別市江南区テヘラン路37キル13-10に位置しています。リッチウェルホテルの周辺にはさまざまな地下鉄駅があり、近くに多くの観光地やショップがあります。リッチウェルホテルで宿泊したレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。当ホテルはお客様の便宜のために様々なサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "リッチウェルホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "リッチウェルホテルは計57室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "リッチウェルホテルの周辺には様々な地下鉄駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "リッチウェルホテルはお客様のニーズと利便性のために様々なサービスを提供しています。全客室でNetflixを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは30分前にチェックアウトのお知らせを受けることができます。もしチェックアウトのお知らせをいただかないと、自動的に延長料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルでは身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書は必ずお持ちいただかないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台の車両のみ駐車可能です。駐車タワーには特定の車種が入庫されません。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、リッチウェルホテルは全客室でWi-Fiを提供しており、インターネット接続が可能です。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルの客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "リッチウェルホテルではバスタブ付きの客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルを訪れたお客様のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "リッチウェルホテルを訪れたお客様のレビューからは、交通の便利さや施設の清潔さ、スタッフの親切なサービスなどが好評です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はリッチウェルホテルに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は両親の同伴がない限り、リッチウェルホテルに宿泊することは制限されています。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "リッチウェルホテルはソウル特別市江南区テヘラン路37キル13-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルの周辺にはどのような観光地やショップがありますか？",
            "answer": "リッチウェルホテルの周辺には多くの観光地やショップがあります。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルで宿泊したレビューを残すことはできますか？",
            "answer": "はい、リッチウェルホテルで宿泊したレビューを残すことができれば、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルでは夜間の騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜12時以降は周辺のお客様のために騒音に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルのスーペリアル宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "スーペリアル宿泊施設はリッチウェルホテルの位置の良さが特徴です。ただし、清潔状態や施設の古さに関しては改善の余地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 759,
        "QA": 822
    }
}